到底點撚樣整facebook個通知設定呀

整黎整去都係咁
d人up張相又通知我
寫句野又通知我
唔撚識用呀屌你mark zuckerberg

樓主

我以為我個fb通知壞了， 原來係我冇人update posts
比人block我 why me

大力關掉禁壞佢